<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ArrayOfBook xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <Book>
    <ID>0</ID>
    <name>Свободные</name>
    <author>Эшли Дьюал</author>
    <price>67.2</price>
    <count>23</count>
    <genre>Romance</genre>
    <rate>2</rate>
    <description>Жизнь Зои кардинально меняется после смерти матери. Переезд в большой город. Знакомство с отцом, которого она никогда не знала. Первая любовь.</description>
    <imagePath>D:\Универ 2 курс\Университет 4 семестр\ООП\Лабораторные работы\LW67\Shop\Shop\Images\Свободные.jpg</imagePath>
    <year>2022-01-05T00:00:00</year>
  </Book>
  <Book>
    <ID>1</ID>
    <name>Ранее известная как Америка</name>
    <author>Рид Кинг</author>
    <price>20.1</price>
    <count>14</count>
    <genre>Detective</genre>
    <rate>5</rate>
    <description>2085 год. В результате сингулярности, экологических катастроф и безумной политики Америка распалась на множество государств и территорий. Траки Уоллес, рабочий из Кранчтауна 407, совершенно лишен амбиций. Но неожиданно он оказывается в центре внимания, ведь именно Траки президент поручает деликатную политическую миссию – сопроводить говорящего ГМО-козла через весь континент. Объединившись в пути с андроидом, который хочет быть человеком, и бывшим лоботомированным зеком из Техасщины, Траки пойдет дорогой трудной через истощенные и беззаконные территории, уклоняясь от собирателей тел, паствы Элвиса и VR-наркоманов. От этого квеста зависит судьба мира. Проблема в том, что Траки не уверен, что оно того стоит.</description>
    <imagePath>D:\Универ 2 курс\Университет 4 семестр\ООП\Лабораторные работы\LW67\Shop\Shop\Images\Ранее известная как Америка.jpg</imagePath>
    <year>2022-01-04T00:00:00</year>
  </Book>
  <Book>
    <ID>2</ID>
    <name>Царство Проклятых</name>
    <author>Керри Манискалко</author>
    <price>27.2</price>
    <count>8</count>
    <genre>Fantasy</genre>
    <rate>4</rate>
    <description>Эмилия и ее сестра-близнец Виттория – ведьмы, которые тайно живут среди людей, избегая лишнего внимания. Однажды вечером Виттория пропускает ужин в семейном ресторане, и вскоре Эмилия обнаруживает тело сестры – бездыханное и... оскверненное.</description>
    <imagePath>D:\Универ 2 курс\Университет 4 семестр\ООП\Лабораторные работы\LW67\Shop\Shop\Images\Царство Проклятых.jpg</imagePath>
    <year>2022-03-15T00:00:00</year>
  </Book>
  <Book>
    <ID>3</ID>
    <name>Невеста Ноября</name>
    <author>Лия Арден</author>
    <price>9.99</price>
    <count>34</count>
    <genre>Romance</genre>
    <rate>3</rate>
    <description>Мама нарекла меня Ярой, в честь яркого солнца, которое отражается от снежного покрова. Но откуда ей было знать, как выглядит снег, если зимы нет уже сотни лет? Единственное место, где ещё сохранились холода, – это проклятый лес. Там живёт последний декабрьский колдун, единственный из-за кого зима может однажды вернуться. Люди всеми силами пытаются этому помешать, принося в жертву детей, рождённых в декабре. И я оказалась одной из этих детей.</description>
    <imagePath>D:\Универ 2 курс\Университет 4 семестр\ООП\Лабораторные работы\LW67\Shop\Shop\Images\Невеста Ноября.jpg</imagePath>
    <year>2022-03-01T00:00:00</year>
  </Book>
</ArrayOfBook>